港增9宗輸入個案 10賴死強國人周六隔離完要返杜拜

。。。。。。。。。。。
阿聯酋航空發言人今日（2日）表示，有關該10名滯留香港旅客一事，航空公司得悉香港機場的最新轉機安排，並嚴格遵守相關條例，避免同類事情再次發生。該公司將繼續與機管局及各部門包括民航處、衞生署和入境處等緊密合作，積極處理事件。該批旅客亦將於檢疫隔離完成後，安排送返出發地杜拜。

發言人又指，根據最新服務安排，7月2日至15日期間所有乘搭EK380到港航班的乘客在下機前，必須接受護照及登機證檢查，該航班於香港的轉機服務亦將暫停。有關措施生效期間，所有已預訂乘搭EK380航班由杜拜到港轉機，或終點站並非香港的乘客須聯絡阿聯酋航空或其旅行社重新訂票。

全文: